［海賊王］契仔好似好耐都冇苦戰過？

尾田次次畀啲等級低嘅佢打，對上一次苦戰已經係打Mr.1（神官同CP9唔算太苦戰），但一打大boss就收皮，雷神，阿朗

唔係點叫契仔

打霍金斯算唔算？

打熊已經係苦戰喇

打親都係boss 既副手，唔算等級等掛？
根本係親生仔太勁

2年後先有呢種感覺
頭半年佢成日都傷到仆街喎

半部

入魚人島已經死過一次啦

最近幾章個個都好似冇打過咁
打得最多已經係路飛對糯米

希望今篇打狂死郎會苦戰

點都係King之類啦

咪係
king實力係年糕佬級數 可能仲勁少少
希望今次留比卓洛打啦

一苦戰你地又話過左兩年仲咁廢,又唔SHOW修練左啲乜,點玩

藤虎？

九刀流都未用過 今篇可能有得睇全力

個個打兩下就走屌你老母
幾時先可以好似司法島咁啊